# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2004-02-28 18:01+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=CHARSET\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. Check arguments in form. gid and phid are required.
#: ../add_comment.php:72
msgid "Incorrect add comment form"
msgstr "没有正确填写评论表单"

#: ../add_comment.php:78
msgid "Title field required"
msgstr "需要添标题名"

#: ../add_comment.php:82
msgid "Author field required"
msgstr "需要添作者名"

#: ../add_comment.php:86
msgid "e-mail field required"
msgstr "需要添email地址"

#: ../add_comment.php:90
msgid "Web field required"
msgstr "需要添网址"

#: ../add_comment.php:94
msgid "Comment field required"
msgstr "需要添评论栏"

#: ../add_comment.php:99
msgid "Sorry, you did not fill some required fields."
msgstr "你有未填写的栏"

#: ../add_comment.php:137
msgid "Thank you for your comment"
msgstr "谢谢您的评论"

#: ../add_comment.php:138
msgid "Added this Comment"
msgstr "加入评论"

#: ../add_comment.php:139 ../admin_func.php:504 ../functions.php:553
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../add_comment.php:140 ../admin_func.php:132 ../admin_func.php:505 ../functions.php:554 ../view_func.php:90
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../add_comment.php:141
msgid "e-mail"
msgstr "电子邮件"

#: ../add_comment.php:142 ../view_func.php:92
msgid "Web"
msgstr "网址"

#: ../add_comment.php:143 ../view_func.php:93 ../view_func.php:119
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: ../add_comment.php:144
msgid "If the page is not automatically refreshed."
msgstr "如果此页没有自动刷新"

#: ../add_comment.php:145
msgid "Please, press here"
msgstr "请按这里"

#: ../add_gallery.php:53
msgid "Adding new gallery: "
msgstr "加新的相册"

#: ../add_gallery.php:60 ../admin_func.php:254
msgid "GD library not loaded. Please read install documentation"
msgstr "GD 库没有加载。 请阅读安装文档。"

#. Check arguments
#: ../add_gallery.php:66
msgid "Directory where images are stored required!"
msgstr "需要存储照片的文件夹！"

#: ../add_gallery.php:71 ../modify_gallery.php:139
msgid "Title, author and description are required!"
msgstr "必须填写标题，作者和描述！"

#: ../add_gallery.php:82
msgid "Location directory DOES NOT EXIST."
msgstr "文件夹不存在。"

#: ../add_gallery.php:84
msgid "Selected gallery directory is being used by another gallery. Delete that gallery first."
msgstr "选择的文件夹正被另一个画册使用。请先删除那个画册。"

#. first of all secure the dir.
#. This is for avoiding automatic server listing.
#: ../add_gallery.php:88
msgid "Creating index.html for avoiding server listing."
msgstr "建立 index.html 避免直接读取服务目录。"

#: ../add_gallery.php:91
msgid "Permissions. I will try chmod 2777 "
msgstr "许可。我将尝试 chmod 2777"

#: ../add_gallery.php:93 ../add_gallery.php:96
msgid "Permissions. Read FAQ documentation."
msgstr "许可。读 FAQ 文档。"

#. Load all imagenames
#: ../add_gallery.php:105
msgid "Loading image Names of: "
msgstr "加载图片名："

#: ../add_gallery.php:109
msgid "Failed to read image names."
msgstr "无法读取图片名。"

#. Make phid-filenames;
#: ../add_gallery.php:113
msgid "Creating correspondence photo filenames <-> photo identificator (phid)"
msgstr "建立相应的照片文件名"

#: ../add_gallery.php:115
msgid "Creating phid correspondence."
msgstr "建立相应的照片id"

#. Create Info File
#: ../add_gallery.php:121 ../modify_gallery.php:146
msgid "Creating gallery information file with:"
msgstr "建立相册信息文件："

#: ../add_gallery.php:138
msgid "Error creating gallery information file."
msgstr "无法建立相册信息文件。"

#. Make thumbnails
#: ../add_gallery.php:142
msgid "Creating thumbnails"
msgstr "建立缩略图"

#: ../add_gallery.php:144
msgid "Could not create all thumbnails."
msgstr "无法建立全部缩略图。"

#. Now add gallery to $GID_DIRS file.
#: ../add_gallery.php:147
msgid "Adding this gallery to gallery index"
msgstr "把此相册加入索引"

#: ../add_gallery.php:149
msgid "Adding gallery to file: "
msgstr "增加相册到文件："

#: ../add_gallery.php:150
msgid "Gallery <b>successfully</b> created"
msgstr "相册<b>成功</b>建立"

#. Links to most possible destinations
#: ../add_gallery.php:153
msgid "Gallery Index"
msgstr "相册索引"

#: ../add_gallery.php:154
msgid "Back to admin page"
msgstr "回到管理页"

#: ../admin_func.php:25
msgid "GD library not loaded. Will try to load it."
msgstr "GD 库没有加载。正在尝试。"

#: ../admin_func.php:28
msgid "Function dynamic extension load not available."
msgstr "无法加载动态函数扩展。"

#: ../admin_func.php:33
msgid "php_gd(2).dll sucessfully loaded."
msgstr "php_gd(2).dll 成功加载。"

#: ../admin_func.php:37
msgid "GD Library NOT AVAILABLE"
msgstr "GD 库不可用"

#: ../admin_func.php:40
msgid "gd.so sucessfully loaded."
msgstr "gd.so 成功加载。"

#: ../admin_func.php:46
msgid "Function getimagesize does not exist"
msgstr "函数 getimagesize 不存在"

#: ../admin_func.php:51
msgid "Function imagecreate(truecolor) does not exist"
msgstr "函数 imagecreate(truecolor) 不存在"

#: ../admin_func.php:55
msgid "Function imacreatefromjpeg does not exist"
msgstr "函数 imacreatefromjpeg 不存在"

#: ../admin_func.php:58
msgid "GD library is loaded."
msgstr "GD 库已加载。"

#. Admin login form internationalization.
#: ../admin_func.php:76
msgid "Please login as admin"
msgstr "管理员登录"

#: ../admin_func.php:77
msgid "User"
msgstr "用户"

#: ../admin_func.php:78 ../admin_func.php:136
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../admin_func.php:79
msgid "Submit"
msgstr "确定"

#. I18n
#: ../admin_func.php:93
msgid "Administration tasks"
msgstr "管理员任务"

#: ../admin_func.php:94
msgid "Upload files"
msgstr "上传文件"

#: ../admin_func.php:95
msgid "Add gallery"
msgstr "增加画册"

#: ../admin_func.php:96
msgid "Modify gallery"
msgstr "编辑画册"

#: ../admin_func.php:97 ../admin_func.php:501 ../delete_gallery.php:24
msgid "Delete gallery"
msgstr "删除画册"

#: ../admin_func.php:98
msgid "Change main config"
msgstr "改变主体设置"

#: ../admin_func.php:99
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: ../admin_func.php:131
msgid "Gallery title"
msgstr "画册标题"

#: ../admin_func.php:133 ../admin_func.php:510 ../functions.php:559 ../view_func.php:118
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../admin_func.php:134
msgid "Free Format. Leave it blank to set today's date."
msgstr "不填写自动加载今天日期。"

#: ../admin_func.php:135
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ../admin_func.php:137
msgid "set this field if you want private access to this gallery"
msgstr "填入密码对此画册加密"

#: ../admin_func.php:138 ../admin_func.php:511 ../functions.php:560 ../view_func.php:35
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../admin_func.php:139
msgid "Hide comments"
msgstr "隐藏评论"

#: ../admin_func.php:140 ../view_func.php:95
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: ../admin_func.php:180
msgid "  is a very big image, it might cause memory problems."
msgstr "  图片很大，可能会引起内存问题。"

#: ../admin_func.php:200
msgid "PNG files not supported in this version"
msgstr "此版本不支持 PNG 文件"

#: ../admin_func.php:402 ../admin_func.php:409
msgid "Opening gid counter file: "
msgstr "打开 gid 计数文件："

#: ../admin_func.php:498
msgid "Modify gallery info"
msgstr "编辑画册信息"

#: ../admin_func.php:499
msgid "Select thumbnail"
msgstr "选择缩略图"

#: ../admin_func.php:500
msgid "Modify image list"
msgstr "编辑图片列表"

#: ../admin_func.php:503 ../functions.php:552
msgid "Number of images"
msgstr "图片数量"

#: ../admin_func.php:506 ../functions.php:555
msgid "View this gallery"
msgstr "查看画册"

#: ../admin_func.php:507 ../functions.php:556
msgid "Gallery"
msgstr "画册"

#: ../admin_func.php:508 ../functions.php:557 ../modify_phid.php:110 ../view_func.php:34
msgid "Visits"
msgstr "观看"

#: ../admin_func.php:509 ../functions.php:558 ../functions.php:621 ../modify_phid.php:109
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: ../admin_func.php:530
msgid "Select deletion options:"
msgstr "选择删除选项："

#: ../admin_func.php:531
msgid "Do not list gallery in gallery index any more."
msgstr "不要在画册索引中列出画册。"

#: ../admin_func.php:532
msgid "Clear all image comments."
msgstr "清除所有评论。"

#: ../admin_func.php:533
msgid "Clear all image visit counters."
msgstr "图片访问计数器清零。"

#: ../admin_func.php:534
msgid "Clear gallery visit counters."
msgstr "画册访问计数器清零。"

#: ../admin_func.php:535
msgid "Delete gallery thumbnails."
msgstr "删除画册缩略图。"

#: ../admin_func.php:536
msgid "Delete all files in directory."
msgstr "删除文件夹中的所有文件。"

#: ../admin_func.php:537
msgid "send"
msgstr "发送"

#: ../admin.php:37 ../admin.php:77 ../admin.php:88
msgid "<strong>YaPiG</strong> Admin"
msgstr "<strong>YaPig</strong> 管理"

#: ../admin.php:103
msgid "Not available."
msgstr "不可用。"

#. _include('admin_add_steps.php');
#: ../admin.php:109
msgid "Add a new gallery"
msgstr "增加新的画册"

#: ../delete_gallery.php:33 ../modify_gallery.php:102 ../modify_phid.php:206
msgid "Gallery does not exist or gid argument not set"
msgstr "画册不存在或没有设置gid"

#: ../delete_gallery.php:49
msgid "Gallery stats do not exist or could not be deleted"
msgstr "目标画册不存在或者无法删除"

#: ../delete_gallery.php:51
msgid "Gallery stats deleted."
msgstr "目标画册已删除。"

#: ../delete_gallery.php:56
msgid "Image stats of this gallery do not exist or could not be deleted."
msgstr "此画册中的目标图片不存在或无法删除。"

#: ../delete_gallery.php:58
msgid "Image stats of this gallery deleted."
msgstr "画册中的目标图片已删除。"

#: ../delete_gallery.php:64
msgid "Comments counter of this gallery does not exist or could not be deleted"
msgstr "画册评论计数不存在或无法删除"

#: ../delete_gallery.php:66
msgid "Comments counter of this gallery deleted"
msgstr "此画册的评论计数已删除"

#: ../delete_gallery.php:69
msgid "Could not be loaded this file: "
msgstr "无法加载文件："

#: ../delete_gallery.php:76 ../delete_gallery.php:105 ../delete_gallery.php:120
msgid "Could not delete: "
msgstr "无法删除："

#: ../delete_gallery.php:77
msgid "Deleted: "
msgstr "已删除："

#: ../delete_gallery.php:87
msgid "Could not get image list from file: "
msgstr "无法获得图片列表在文件："

#: ../delete_gallery.php:92
msgid "Could not delete thumbnail image: "
msgstr "无法删除缩略图："

#: ../delete_gallery.php:93
msgid "Deleted thumbnail: "
msgstr "删除缩略图："

#: ../delete_gallery.php:101
msgid "Gallery could not be removed from index"
msgstr "画册无法从索引中移除"

#: ../delete_gallery.php:103
msgid "Gallery will not be shown anymore in the index of galeries"
msgstr "画册将不在画册索引中显示"

#: ../delete_gallery.php:112
msgid " is not a valid directory"
msgstr " 不是有效的目录"

#: ../delete_gallery.php:115
msgid " could not be opened"
msgstr " 无法打开"

#: ../delete_gallery.php:122
msgid "Deleted file: "
msgstr "删除文件："

#. end while
#. end if d_all
#: ../delete_gallery.php:127
msgid "Gallery successfully deleted."
msgstr "成功删除画册。"

#. Show some useful links
#: ../delete_gallery.php:130
msgid "Admin index"
msgstr "管理员索引"

#: ../delete_gallery.php:131
msgid "Delete more galleries"
msgstr "删除更多画册"

#: ../functions.php:113
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../functions.php:131
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../functions.php:175
msgid "main menu"
msgstr "主菜单"

#: ../functions.php:176
msgid "Gallery index"
msgstr "画册索引"

#: ../functions.php:177
msgid "Home page"
msgstr "主页"

#: ../functions.php:179
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#. Logout links
#: ../functions.php:182
msgid "Admin logout"
msgstr "管理员登出"

#: ../functions.php:183
msgid "Gallery logout"
msgstr "画册登出"

#: ../functions.php:532
msgid "Gallery does not exist: "
msgstr "不存在的画册："

#: ../functions.php:570
msgid "This Gallery requires password. Please fill the password field and press the validate button. Thank you."
msgstr "这个画册需要密码访问。请填入密码并按确认键。谢谢。"

#: ../functions.php:572
msgid "Validate"
msgstr "确认"

#: ../functions.php:573
msgid "Gallery password"
msgstr "画册密码"

#. I18n -
#: ../functions.php:618
msgid "View image bigger"
msgstr "放大查看"

#: ../functions.php:619
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: ../functions.php:620
msgid "Hits"
msgstr "点击数"

#: ../gallery.php:39 ../install.php:114
msgid "Congratulations YAPIG is working!"
msgstr "祝贺您 YAPIG 正常运行了！"

#. welcome message
#: ../gallery.php:42 ../install.php:117
msgid ""
"\n"
"   <p>Welcome to <a href=\"http://yapig.sf.net\">YaPig.</a></p>\n"
"   <p>There are <strong>NO</strong> galleries.<p>\n"
"   <p>If this is the first time you run YaPiG:</p>\n"
"   <ol>\n"
"   <li>Edit the <i>config.php</i> file.</li>\n"
"   <li><a href=\"admin.php\">Login as admin</a> and add a new gallery.</li>\n"
"   </ol>\n"
"    "
msgstr ""

#: ../gallery.php:62
msgid "There are no galleries. Login as admin to create new galleries"
msgstr "没有画册。以管理员身份登录建立新画册。"

#: ../install.php:30
msgid "YaPiG Installation"
msgstr "YaPig 安装"

#: ../install.php:42
msgid "Could not be loaded GD library witch is required by YapiG or your GD version is too old. Please read doc/install.html documentation for more information."
msgstr "YaPig无法加载GD库或者GD版本太低。请阅读 doc/install.html 获得更多信息。"

#: ../install.php:45
msgid "Nice! Your server has GD library. You can run YaPiG!"
msgstr "恭喜！您的服务器已安装GD库。您可以运行YaPig了！"

#: ../install.php:53
msgid "Could not create SECURE_DIR. Change your BASE_DIR (view config.php) permissions to 777."
msgstr "无法建立 SECURE_DIR。改变 BASE_DIR (查看 config.php)的权限为777"

#: ../install.php:57
msgid "Could not create index.html in SECURE_DIR"
msgstr "无法在SECURE_DIR中建立index.html"

#: ../install.php:59
msgid "Could not create index.html in BASE_DIR"
msgstr "无法在BASE_DIR中建立index.html"

#: ../install.php:63
msgid "Change YaPiG's root directory permissions to allow creating new files."
msgstr "更改YaPig的根目录权限来建立新文件。"

#: ../install.php:64
msgid "Installation aborted. Could not create config file."
msgstr "安装失败。无法建立配置文件（config）"

#: ../install.php:111
msgid "YaPiG successfully installed."
msgstr "YaPig成功安装。"

#: ../modify_gallery.php:24
msgid "Update gallery Image list"
msgstr "更新画册图片列表"

#: ../modify_gallery.php:25
msgid "Overwrite existing thumbnails"
msgstr "覆盖现有的缩略图"

#: ../modify_gallery.php:26
msgid "Only create new thumbnails"
msgstr "仅仅建立新的缩略图"

#: ../modify_gallery.php:27
msgid "view/edit"
msgstr "查看/编辑"

#: ../modify_gallery.php:30
msgid "Could not get image list. Gallery might have not images"
msgstr "无法获得图片列表。画册中可能没有图片"

#: ../modify_gallery.php:34
msgid "Current images at gallery are:"
msgstr "在画册中的图片有："

#: ../modify_gallery.php:40
msgid "<span class=\"red\">Image caption not set</span>"
msgstr "<span class=\"red\">没有设定图片标题</span>"

#: ../modify_gallery.php:55
msgid "Could not read gallery directory filenames"
msgstr "无法读取画册目录文件名"

#: ../modify_gallery.php:57
msgid "<p>Images that are in directory but not in gallery:</p><ul>"
msgstr "<p>在目录中但不再画册的图片:</p><ul>"

#: ../modify_gallery.php:108 ../modify_phid.php:212
msgid "Modify gallery: "
msgstr "定制画册："

#. If we want to view a gallery - Gallery Info Modify.
#: ../modify_gallery.php:118
msgid "Modify gallery information:"
msgstr "定制画册信息："

#: ../modify_gallery.php:134
msgid "Directory location with images required!"
msgstr "需要图片目录地址！"

#: ../modify_gallery.php:160
msgid "Creating gallery information file."
msgstr "建立画册信息文件。"

#: ../modify_gallery.php:161
msgid "Gallery info successfully updated."
msgstr "画册信息成功更新。"

#: ../modify_gallery.php:174
msgid "Could not update thumbnail"
msgstr "无法更新缩略图"

#: ../modify_gallery.php:175
msgid "Thumbnail updated. (Do not worry if the upper thumb is the old one)"
msgstr "缩略图已更新。"

#. List all phids.
#: ../modify_gallery.php:180
msgid "Select thumbnail: "
msgstr "选择缩略图："

#: ../modify_gallery.php:182
msgid "Could not get all image list."
msgstr "无法获得全部图片列表。"

#. Construct Form.
#: ../modify_gallery.php:185
msgid "Update gallery thumbnail"
msgstr "更新画册缩略图"

#: ../modify_gallery.php:186
msgid "default password protected galleries thumbnail"
msgstr "默认密码保护画册缩略图"

#: ../modify_gallery.php:187
msgid "view info"
msgstr "查看信息"

#: ../modify_gallery.php:224
msgid "Creating thumbs for images that do not have it."
msgstr "为没有缩略图的图片建立缩略图。"

#: ../modify_gallery.php:229
msgid "Creating all thumbs"
msgstr "建立所有缩略图"

#: ../modify_gallery.php:234
msgid "Could not update gallery image list"
msgstr "无法更新画册图片列表"

#: ../modify_gallery.php:235
msgid "Image list successfully updated"
msgstr "图片列表成功更新"

#: ../modify_gallery.php:238
msgid "Number of images not updated"
msgstr "图片数量没有更新"

#: ../modify_gallery.php:240
msgid "Number of images updated"
msgstr "图片数量更新"

#. Default action is view galleries.
#: ../modify_gallery.php:248
msgid "<p>Please, select a gallery:</p>"
msgstr "<p>请选择一个画册:</p>"

#: ../modify_gallery.php:251
msgid "There are no galleries."
msgstr "没有画册。"

#: ../modify_gallery.php:262
msgid "View this Gallery"
msgstr "查看此画册"

#: ../modify_gallery.php:263
msgid "Modify Gallery Index"
msgstr "定制画册索引"

#: ../modify_phid.php:47 ../modify_phid.php:51 ../modify_phid.php:265
msgid "Image has no comments"
msgstr "图片没有评论"

#: ../modify_phid.php:54
msgid "Modify"
msgstr "定制"

#: ../modify_phid.php:55
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../modify_phid.php:56
msgid "Image Comments"
msgstr "图片评论"

#: ../modify_phid.php:86
msgid "Image identificator (phid) not found."
msgstr "图片id（phid）没有找到。"

#. I18n
#: ../modify_phid.php:108
msgid "Image name"
msgstr "图片名"

#: ../modify_phid.php:111
msgid "Remove from gallery"
msgstr "从画册删除"

#: ../modify_phid.php:112
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../modify_phid.php:113
msgid "Delete All"
msgstr "删除所有"

#: ../modify_phid.php:114
msgid "Image id"
msgstr "图片id"

#: ../modify_phid.php:115
msgid "Modify Image"
msgstr "定制图片"

#: ../modify_phid.php:116
msgid "Set as gallery thumbnail"
msgstr "作为画册缩略图"

#: ../modify_phid.php:117
msgid "Image caption"
msgstr "图片标题"

#: ../modify_phid.php:118
msgid "Change caption"
msgstr "更改标题"

#: ../modify_phid.php:134
msgid "Could not remove image from gallery image list"
msgstr "无法从画册图片列表中移除图片"

#: ../modify_phid.php:135
msgid "Image will not be shown in list."
msgstr "图片将不再列表中显示。"

#: ../modify_phid.php:158
msgid "Could not delete image comments file: "
msgstr "无法删除图片评论文件："

#: ../modify_phid.php:159
msgid "Image comments deleted"
msgstr "图片评论已删除"

#: ../modify_phid.php:167
msgid "Could not delete image comments counter: "
msgstr "无法删除图片评论计数："

#: ../modify_phid.php:168
msgid "Image comments counter deleted"
msgstr "图片评论计数已删除"

#: ../modify_phid.php:176
msgid "Image visits counter not found or could not be removed."
msgstr "图片访问计数无法找到活无法删除。"

#: ../modify_phid.php:177
msgid "Image visits counter deleted"
msgstr "图片访问计数已删除"

#: ../modify_phid.php:250
msgid "Set new caption to: "
msgstr "设置新的标题："

#: ../modify_phid.php:252
msgid "Could not update caption."
msgstr "无法更新标题。"

#: ../modify_phid.php:261
msgid "Comment not selected"
msgstr "没有选择评论"

#: ../modify_phid.php:267
msgid "Coul not open comments file"
msgstr "无法打开评论文件"

#: ../modify_phid.php:275
msgid "Comment successfully deleted"
msgstr "评论成功删除"

#: ../modify_phid.php:288
msgid "Could not read comments file"
msgstr "无法读取评论文件"

#: ../modify_phid.php:292
msgid "Opening comments file."
msgstr "正在打开评论文件。"

#: ../modify_phid.php:301
msgid "Comment successfully updated"
msgstr "评论成功更新"

#: ../upload.php:48 ../upload.php:121
msgid "Upload Files"
msgstr "上传文件"

#: ../upload.php:69
msgid "Created directory: "
msgstr "建立目录："

#: ../upload.php:71
msgid "Could not create directory: "
msgstr "无法建立目录："

#: ../upload.php:76
msgid "Successfully removed directory: "
msgstr "成功删除目录："

#: ../upload.php:78
msgid "Could not remove directory (not empty or failed permissions)"
msgstr "无法删除目录（非空或者无权限）"

#: ../upload.php:88
msgid "Files will be uploaded in this directory: "
msgstr "文件将上传到此目录："

#: ../upload.php:90
msgid "Create directory"
msgstr "建立目录"

#. i18n
#: ../upload.php:119
msgid "Select <b>ONE</b> directory"
msgstr "选择 <b>一个</b> 目录"

#: ../upload.php:120
msgid "Files to upload"
msgstr "上传文件"

#: ../upload.php:156
msgid "Successfully uploaded file: "
msgstr "成功上传文件："

#: ../upload.php:159
msgid "Could not copy to file: "
msgstr "无法复制到文件："

#: ../view_func.php:31
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: ../view_func.php:32
msgid "File size"
msgstr "文件大小"

#: ../view_func.php:33
msgid "Image size"
msgstr "图片大小"

#: ../view_func.php:88
msgid "Add yout comment!"
msgstr "请评论！"

#: ../view_func.php:89
msgid "Comment title"
msgstr "评论标题"

#: ../view_func.php:91
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: ../view_func.php:94
msgid "Fields with * are required"
msgstr "有*的栏是必添的"

#: ../view_func.php:129
msgid "Image comments"
msgstr "图片评论"

#: ../view_func.php:131
msgid "There are no messages! Give us your opinion!"
msgstr "您没有写内容！请告诉我们您的看法！"

#: ../view_func.php:136
msgid "Opening comments file"
msgstr "正在打开评论文件"

#: ../view_func.php:162
msgid "Previous Gallery"
msgstr "上一个画册"

#: ../view_func.php:163
msgid "Next Gallery"
msgstr "下一个画册"

#: ../view_func.php:164
msgid "Index of Galleries"
msgstr "画册索引"

#: ../view_func.php:167 ../view_func.php:202
msgid "could not show gallery navigation bar"
msgstr "无法显示画册导航栏"

#: ../view_func.php:196
msgid "Previous Image"
msgstr "上一个图片"

#: ../view_func.php:197
msgid "Next Image"
msgstr "下一个图片"

#: ../view_func.php:198
msgid "Up"
msgstr "上"

#: ../view_func.php:231
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#: ../view_func.php:232
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: ../view_func.php:259
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: ../view_func.php:260
msgid "Zoom Out"
msgstr "缩小"

#: ../view_func.php:261
msgid "Real size"
msgstr "实际大小"

#. 0 -> View gallery identified with "gid"
#: ../view.php:38
msgid "GID not set"
msgstr "GID 没有设置"

#: ../view.php:46
msgid "Getting gallery directory"
msgstr "取得画册目录"

#: ../view.php:61
msgid "Password incorrect."
msgstr "密码错误。"

#: ../view.php:82
msgid "Gallery data not found. Please create again this gallery"
msgstr "画册数据没有找到。请重新建立此画册。"
